印度有聖雄甘地，香港有陳浩天

印度聖雄甘地帶領人民一齊去製鹽，今日香港有陳浩天帶領一眾子民去圍爐

不要再説了

你爸爸有冇打算東山再起